有無人有印象話利君雅喺魚革扯人口罩？

喺RTHK 31台條片見返佢
喺fb 多人講佢
見有人話魚革時佢扯示威者口罩
再搵下原來一兩年前已經有人講
各位巴絲有無印象？
可唔可以幫手fact check? 謝謝

大佬呀，個個印度人個樣都差唔多，隨時認錯呢

黃洋達講你就信？

熱狗班怨婦?

未聽過
留名等片

光頭佬拎到條片出嚟我切啫又點話

但佢講大話有咩動機

下下都fact check

唔fact check唔通人講就係？

啲人講飛天南死咗咪又係加「已fact check」喺前面

“Fact checked”不代表任何野
要check就要有prove

明報個攝記就畀人打到blackjack，但應該唔會係電視台模式有出 扑mic記者+攝記？ 果晚唔係圍 CCTVB 咩？

句對白我印象中係呢一單？

曼德拉效應?

人地解釋過啦，黃洋達講咩你就信哂